{
    "Sign Service Agreement": "簽署服務協議",
    "Load": "載入",
    "Info": "資訊",
    "Sign": "簽名",
    "Share": "分享",

    "Drag and Drop": "拖放",
    "your": "您的",
    "Service Agreement": "服務協議",
    "here to sign": "到此處簽署",

    "Browse PDF": "瀏覽 PDF",
    "or press button to load it here": "或點擊按鈕在此載入",

    "Who are you signing the form for?": "您正在為誰簽署此表單？",
    "I am signing for myself": "我為自己簽署",
    "I am representing someone else": "我代表他人簽署",
    "Continue": "繼續",

    "What is your name?": "請以英文告訴我您的姓名",
    "Enter your name": "請以英文輸入您的姓名",
    "Enter the client name": "請以英文輸入客戶的姓名",

    "Sign Date": "簽署日期",
    "Go to Sign": "前往簽署",

    "Please sign below": "請在下方簽名",
    "Clear": "清除",
    "Sign the document": "簽署文件",

    "Press": "按",
    "button": "按鈕",
    "below to": "",
    "download/ share": "下載/分享",
    "your signed document:": "您已簽署的文件：",

    "Share or Download Your Signed PDF Form Below": "按此按鈕下載或分享您已簽署的文件",

    "Didn't quite work out? Click/tap here to try again.": "未成功？點擊/輕觸此處重試",
    "Tap here.": "輕觸此處"
}
